(突發)澳門首個連儂牆上線啦！

講笑邊有

Push!

推！

五大訴求，缺一不可

嚇到我以為澳門都有
頂你

612 721

呃左我入黎添

不嬲都話澳門冇得救

澳門點會有

多謝澳門

失望 呃鳩我入嚟

失鳩望

Diuu 呃人！

澳門無撚得救㗎啦

Pish and respect

救人！打狗！

重要！影響成敗新口號 ：［打狗！救人！］